<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="explore_auth_kakao">Kakao로 계속하기</string>
    <string name="explore_auth_google">Google로 계속하기</string>
    <string name="auth_basic_button">다음</string>
    <string name="auth_skip">건너뛰기</string>
    <string name="auth_on_boarding_title">모험가 프로필 작성</string>

    <string name="auth_duplicated_nickname">중복된 닉네임이에요. 다른 멋진 이름이 있으신가요?</string>
    <string name="auth_invalid_nickname">한글 2~8자, 영어 2~16자 이내로 다시 말씀해주세요.</string>
    <string name="auth_empty_nickname">*한글 2~8자, 영어 2~16자 이내로 작성해주세요.</string>

    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_title">약관 동의</string>.
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_sub_title">필수항목 및 선택항목 약관에 동의해주세요.</string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_all_agree">전체동의</string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_item_required">필수</string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_item_optional">선택</string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_service">서비스 이용 약관</string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_personal">개인정보수집/이용 동의</string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_location">위치기반 서비스 이용약관</string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_marketing">마케팅 정보 수신 동의</string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_agree">동의</string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_disagree">비동의</string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_service_content_first">
        제1조(목적)\n\n
        이 약관은 오프로드 (이하 \'회사\' 라고 합니다)가 제공하는 제반 서비스의 이용과 관련하여 회사와 회원 과의
        권리, 의무 및 책임사항, 기타 필요한 사항을 규정함을 목적으로 합니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_service_content_second">
        제2조(정의)\n\n
        이 약관에서 사용하는 주요 용어의 정의는 다음과 같습니다.\n\n
        1. \'서비스\'라 함은 구현되는 단말기(PC, TV, 휴대형단말기 등의 각종 유무선 장치를 포함)와 상관없이\n
        ’이용자’가 이용 할 수 있는 회사가 제공하는 제반 서비스를 의미합니다.\n
        2. \'이용자\'란 이 약관에 따라 회사가 제공하는 서비스를 받는 \'개인회원\' , \'기업회원\' 및 \'비회원\'을 말합니다.\n
        3. 개인회원’은 회사에 개인정보를 제공하여 회원등록을 한 사람으로, 회사로부터 지속적으로 정보를 제공
        받고\'회사\'가 제공하는 서비스를 계속적으로 이용 할 수 있는자를 말합니다.\n
        4. \'기업회원\'은 회사에 기업정보 및 개인정보를 제공하여 회원등록을 한 사람으로, 회사로부터 지속적으로
        정보를 제공받고 회사가 제공하는 서비스를 계속적으로 이용 할 수 있는자를 말합니다.\n
        5. \'비회원\'은 회원가입 없이 회사가 제공하는 서비스를 이용하는 자를 말합니다.\n
        6. \'아이디(ID)\'라 함은 회원의 식별과 서비스이용을 위하여 회원이 정하고 회사가 승인하는 문자\n
        또는 문자와 숫자의 조합을 의미합니다.\n
        7. \'비밀번호\'라 함은 회원이 부여받은 아이디와 일치되는 회원임을 확인하고 비밀의 보호를 위해 회원 자\n
        신이 정한문자(특수문자포함)와 숫자의 조합을 의미합니다.\n
        8. \'할인쿠폰\'은 이용자가 회사의 서비스를 이용하면서 그 대가를 지급하는데 사용하기 위하여 희사가 발행
        및 관리하는 지급수단을 말합니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_service_content_third">
    제3조(약관 외 준칙)\n\n
        이 약관에서 정하지 아니한 사항에 대해서는 법령 또는 회사가 정한 서비스의 개별약관, 운영정책 및 규칙 등
        (이하 세부 지침)의 규정에 따릅니다. 또한 본 약관과 세부 지침이 충돌할 경우에는 세부 지침에 따릅니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_service_content_fourth">
    제4조(약관의 효력과 변경)\n\n
        1. 이 약관은 오프로드(이)가 제공하는 모든 인터넷 서비스에 게시하여 공시합니다. \'회사\'는 ‘전자상거래 등
        에서의 소비자보호에 관한 법률(이하 \'전자상거래법\'이라 함)\’,\'약관의 규제
        에 관한 법률(이하 \'약관규제 법이라 함)’,\'전자문서 및 전자거래 기본법(이하 \'전자문서법’이라 함)’, ‘전자금융거래법 ‘,\'정보통신망
        이 용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률(이하 \'정보통신망법’이라 함)’,\'소비자기본법\' 등 관계 법령(이하
        \'관계 법령’ 이라함)에 위배되지 않는 범위 내에서 이 약관을 변경할수 있으며, 회사는약관이 변경되는 경
        우에 변경된 약관의 내용과 시행일을 정하여, 그 시행일로부터 최소 7일 (이용자에게 불리하거나 중대한
        사항 의 변경은30일) 이전부터 시행일 후상당한 기간동안공지하고, 기존 이용자에게는변경된 약관, 적용
        일자 및 변경사유(변경될 내용 중 중요사항에 대한 설명을 포함)를 별도의 전자적 수단(전자우편,
        문자메시지, 서비스 내 전자쪽지발송, 알림 메시지를 띄우는 등의 방법)으로 개별 통지합니다.
        변경된 약관은 공지 하거나통지한시행일로부터 효력이 발생합니다.\n\n
        1. 회사가 제1항에 따라 개정약관을 공지 또는 통지하는 경우 \'변경에 동의하지 아니한 경우 공지일 또는 통
        지를 받은 날로부터 7일(이용자에게 불리하거나 중대한 사항의 변경인 경우에는 30일) 내에 계약을 해지
        할 수 있으며, 계약해지의 의사표시를 하지 아니한 경우에는 변경에 동의한 것으로 본다.’ 라는 취지의 내용을
        함께 통지합니다.\n\n
        2. 이용자가 제 2항의 공지일 또는 통지를 받은 날로부터 7일(또는 이용자에게 불리하거나 중대한 사항의 변경
        인 경우에는 30일)내에 변경된 약관에 대해 거절의 의사를 표시하지 않았을 때에는 본 약관의 변경에 동
        의한 것으로 간주합니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_service_content_fifth">
        제5조(이용자에 대한 통지)\n\n
        1. 회사는 이 약관에 별도규정이 없는한 이용자에게 전자우편, 문자메시지(SMS)，전자쪽지, 푸쉬(Push)알 림 등의 전자적 수단을 이용하여 통지할수 있습니다.\n\n
        2. 회사는 이용자 전체에 대한 통지의 경우 7일 이상 회사가 운영하는 웹사이트 내의 게시판에 게시함으로써 제1항의 통지에 갈음할 수 있습니다. 다만, 이용자 본인의 거래와 관련하여 중대한 영향을 미치는 사항에 대하여는 제1항의 개별 통지를 합니다.\n\n
        3. 회사는 이용자의 연락처 미기재, 변경 후 미수정, 오기재 등으로 인하여 개별 통지가 어려운 경우에 한하 여 전항의 공지를 함으로써 개별 통지를 한 것으로 간주합니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_service_content_sixth">
        제6조(이용계약의 체결)\n\n
        이용계약은 다음의 경우에 체결됩니다.\n\n
        1. 이용자가 회원으로 가입하고자 하는 경우 이용자가 약관의 내용에 대하여 동의를 한 다음 회원가입신청을 하고 희사가 이러한 신청에 대하여 승낙한때\n
        2. 이용자가 회원 가입 없이 이용할 수 있는 서비스에 대하여 회원 가입의 신청없이 서비스를 이용하고자 하 는 경우에는 회사 서비스 이용을 위해 결제하는 때\n
        3. 이용자가회원가입 없이 이용할수 있는서비스에 대하여 회원가입의 신정없이 무료서비스를 이용하고자 하는경우에는 그 무료서비스와 관련된 사항의 저장 등 부가서비스를 이용하면서 위 1호및 2호의 절차를 진행한때\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_service_content_seventh">
        제7조(회원가입에 대한 승낙)\n\n
        1. 회사는 이용계약에 대한요청이 있을때 서비스 이용을 승낙함을 원칙으로 합니다.\n
        2. 전항에도 불구하고, 다음 각호의 사유에 해당하는 경우 회사는 회원가입을 보류하거나 거절하는 등 제한 할수있습니다.\n
        가. 가입신청자가 이 약관에 의하여 이전에 회원자격을 상실한 적이 있는 경우(단, 회사의 재가입 승낙 을 얻은 경우에는 예외로 합니다\n
        나. 실명이 아니거나타인의 명의를도용한경우\n
        다. 회사가 정하는 필수정보를 누락하거나 허위로 기재한 경우\n
        라. 만 14세 미만의 아동, 만 19세 미만의 미성년자, 피한정후견인, 피성년후견인이 법정대리인의 동의 를얻지 않은경우\n
        마. 이용자의 귀책사유로 인하여 승인이 불가능하거나 기타 이 약관 등 회사가 규정한 운영원칙을 위반 한경우\n
        바. 신용정보의 이용과보호에 관한법률에 따라PC통신, 인터넷서비스의 신용불량자로등록되어 있는 경우\n
        사. 정보통신윤리위원회에 PC통신, 인터넷서비스의 불량이용자로 등록되어 있는 경우 아. 이미 사용중인 회원정보 또는 공서양속을 저해하는 아이디를 사용하고자하는 경우\n
        1. 제1항에 따른 신청에 있어 회사는 서비스 제공에 필요한 경우 전문기관을 통한 실명확인 및 본인인증을 요 청할수있습니다.\n
        2. 회사는 서비스 관련 설비의 여유가 없거나, 기술상 또는 업무상 문제가 있는 경우에는 승낙을 유보할 수 있습니다.\n
        3. 제2항과 제4항에 따라 서비스 이용을 승낙하지 아니하거나 유보한 경우, 회사는 원칙적으로 이를 서비스 이용 신청자에게 알리도록 합니다. 단, 회사의 귀책사유 없이 이용자에게 알릴 수 없는 경우에는 예외로 합니다\n
        4. 이용계약의 성립 시기는 제6조 제1호의 경우에는 회사가 가입완료를 신청절차 상에서 표시한 시점, 제6조 제2호의 경우에는결제가완료되었다는표시가된 시점으로합니다.\n
        5. 회사는 회원에 대해 회사정책에 따라 등급별로 구분하여 이용시간, 이용횟수, 서비스 메뉴 등을 세분하여 이용에 차등을 둘 수 있습니다.\n
        6. 회사는 회원에 대하여 \'영화및비디오물의진흥에관한법률\' 및 청소년보호법 등에 따른 등급 및 연령 준수 를위하여 이용제한이나등급별 제한을둘수 있습니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_service_content_eighth">
        제8조(회원정보의 변경)\n\n
        1. 회원은 개인정보관리화면을 통하여 언제든지 본인의 개인정보를 열람하고 수정할 수 있습니다. 다만, 서 비스관리를위해 필요한실명, 아이디 등은수정이 불가능합니다.\n
        2. 회원은희원가입신청 시 기재한사항이 변경되었을 경우 온라인으로 수정을 하거나 전자우편 기타방법으로 회사에 대하여 그 변경사항을 알려야합니다.\n
        3. 제2항의 변경사항을 회사에 알리지 않아 발생한 불이익에 대하여는 회원에게 책임이 있습니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_service_content_ninth">
        제9조(회원정보의 관리 및 보호)\n\n
        1. 회원의 아이디(ID)와 비밀번호에 관한 관리책임은 회원에게 있으며, 이를 제3자가 이용하도록 하여서는 안됩니다.\n
        2. 회사는 회원의 아이디(ID)가 개인정보 유출 우려가 있거나, 반사회적 또는 공서양속에 어긋나거나, 회사 또는 서비스의 운영자로 오인할우려가 있는 경우, 해당아이디(ID)의 이용을 제한할수 있습니다.\n
        3. 회원은 아이디(ID) 및 비밀번호가 도용되거나 제3자가 사용하고 있음을 인지한 경우에는 이를 즉시 희사 에 통지하고 안내에 따라야합니다.\n
        4. 제3항의 경우 해당 회원이 회사에 그 사실을 통지하지 않거나, 통지하였으나 회사의 안내에 따르지 않아 발생한 불이익에 대하여 회사는책임지지 않습니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_service_content_tenth">
        제10조(회사의 의무)\n\n
        1. 회사는 계속적이고 안정적인 서비스의 제공을 위하여 설비에 장애가 생기거나 멸실된 때에는 이를 지체 없이 수리 또는 복구하며, 다음 각 호의 사유 발생 시 부득이한 경우 예고 없이 서비스의 전부 또는 일부의
        제공을 일시 중지 할 수 있습니다. 이 경우 그 사유 및 중지 기간등을 이용자에게 지체 없이 사후공지합니다.\n
        가. 시스템의 긴급점겁 증설, 교체, 시설의 보수 또는 공사를 하기 위하여 필요한 경우\n
        나. 새로운 서비스를 제공하기 위하여 시스템교체가 필요하다고 판단되는 경우\n
        댜 시스템 또는 기타 서비스 설비의 장애, 유무선 Network 장에 등으로 정상적인 서비스 제공이 불가능 할 경우\n
        라. 국가 비상사태,정전,불가항력적 사유로 인한 경우\n
        1. 회사는 이용계약의 체결, 계약사항의 변경 및 해지 등 이용자와의 계약관련 절차 및 내용 등에 있어 이용 자에게 편의를 제공하도록 노력합니다.\n
        2. 회사는 대표자의 성명, 상호, 주소, 전화번호, 모사전송번호(FAX), 통신판매업 신고번호, 이용약관, 개인 정보취급방침 등을 이용자가 쉽게 알 수 있도록 온라인 서비스 초기화면에 게시합니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_service_content_eleventh">
        제11조(개인정보보호)\n\n
        1. 회사는 이용자들의 개인정보를 중요시하며, 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률, 개인정보 보호법 등 관련 법규를 준수하기 위해 노력합니다.\n
        회사는 개인정보보호정책을 통하여 이용자가 제공하 는 개인정보가 어떠한 용도와 방식으로 이용되고 있으며 개인정보보호를 위해 어떠한 조치가 취해지고 있 는지 알려드립니다.\n
        2. 회사가 이용자의 개인정보의 보호 및 사용에 대해서 관련 법규 및 회사의 개인정보처리방침을 적용합니다\n
        다만 회사에서 운영하는 웹 사이트 등에서 링크된 외부 웹페이지에서는 희사의 개인정보처리방침이 적용되지 않습니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_service_content_twelfth">
        제12조(이용자의 의무)\n\n
        1. 이용자는 이용자가입을 통해 이용신청을 하는 경우 사실에 근거하여 신청서를 작성해야 합니다. 이용자 가 허위, 또는 타인의 정보를 등록한 경우 회사에 대하여 일체의 권리를 주장할 수 없으며, 회사는 이로 인 하여 발생한손해에 대하여 책임을부담하지 않습니다.\n
        2. 이용자는 본 약관에서 규정하는 사항과 기타 회사가 정한 제반 규정, 회사가 공지하는 사항을 준수하여야 합니댜 또한 이용자는 회사의 업무를 방해하는 행위 및 회사의 명예를 훼손하는 행위를 하여서는 안됩니다.\n
        3. 이용자는 주소, 연락처, 전자우편 주소 등 회원정보가 변경된 경우 즉시 온라인을 통해 이를 수정해야 합 니다. 이 때 변경된 정보를 수정하지 않거나 수정이 지연되어 발생하는 책임은 이용자가 지게 됩니다.\n
        4. 이용자는 이용자에게 부여된 아이디와 비밀번호를 직접 관리해야 합니다. 이용자의 관리 소홀로 발생한 문제는 희사가 책임을 부담하지 않습니다.\n
        5. 이용자가 아이디, 닉네임, 기타 서비스 내에서 사용되는 명칭 등을 선정할 때에는 다음 각 호에 해당하는 행위를해서는안됩니다.\n
        가. 회사가 제공하는 서비스의 공식 운영자를 사칭하거나 이와 유사한 명칭을 사용하여 다른 이용자에 게혼란을주는행위\n
        나. 선정적이고 음란한내용이 포함된 명칭을 사용하는행위\n
        다. 제3자의 상표권, 저작권 등 권리를 침해할 가능성이 있는 명칭을 사용하는 행위\n
        라. 제3자의 명예를 훼손하거나, 그 업무를 방해할 가능성이 있는 명칭을 사용하는 행위 마. 기타 반사회적이고 관계법령에 저촉되는 내용이 포함된 명칭을 사용하는 행위\n
        1. 이용자는 회사의 명시적 동의가없는한 서비스이용권한, 기타이용계약상의 지위에 대하여 매도,증여,담보제공 등 처분행위를 할 수 없습니다.\n
        1. 본조와관련하여 서비스 이용에 있어 주의사항 등 그 밖의 자세한 내용은 운영정책으로 정하며, 이용자가 서비스 이용약관 및 운영정책을 위반하는 경우 서비스 이용제한, 민형사상의 책임 등 불이익이 발생할 수 있습니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_service_content_thirteenth">
        제13조(서비스의 제공)\n\n
        1. 회사의 서비스는 연중무휴, 1일 24시간 제공을 원칙으로 합니다. 다만 회사 시스템의 유지 보수를 위한 점 검, 통신장비의 교체 등특별한사유가 있는 경우 서비스의 전부또는 일부에 대하여 일시적인 제공중단 이 발생할 수 있습니다.\n
        2. 회사가 제공하는 개별 서비스에 대한 구체적인 안내사항은 개별 서비스화면에서 확인할 수 있습니다.\n
        3. 회사가 제공하는 서비스의 내용은 다음과 같습니다.\n\n
        가. 온오프라인 어드벤처 게임\n
        나. AI캐릭터 대화\n
        다. 게임 내 제휴업체 위치 및 정보 표시(제휴업체) 라. 제휴업체에서 사용가능한 쿠폰\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_service_content_fourteenth">
        제14조(서비스의 제한 등)\n\n
        1. 회사는 전시, 사변, 천재지변 또는 이에 준하는 국가비상사태가 발생하거나 발생할 우려가 있는 경우와 전 기통신사업법에 의한 기간통신사업자가 전기통신서비스를 중지하는 등 부득이한 사유가 있는 경우에는 서비스의 전부또는 일부를 제한하거나 중지할 수 있습니다.\n
        2. 무료서비스는 전항의 규정에도 불구하고, 회사의 운영정책 등의 사유로 서비스의 전부 또는 일부가 제한 되거나중지될 수 있으며, 유료로 전환될 수 있습니다.\n
        3. 회사는 서비스의 이용을 제한하거나 정지하는 때에는 그 사유 및 제한기간, 예정 일시 등을 지체없이 이용 자에게 알립니다.\n
        4. 회사는 사전에 결제정보를 입력 받고, 무료로 제공중인 서비스를 유료로 전환할 경우, 그 사유와 유료 전환예정 일시를 통지하고 유료전환에 대한 이용자의 동의를 받습니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_service_content_fifteenth">
        제15조(서비스의 해제·해지 및 탈퇴 절차)\n\n
        1. 이용자가 이용 계약을 해지하고자 할 때는 언제든지 홈페이지 상의 이용자 탈퇴 신청을 통해 이용계약 해 지를 요청할 수 있습니다. 단, 신규가입 후 일정 시간 동안 서비스 부정이용 방지 등의 사유로 즉시 탈퇴가 제한될 수 있습니다.\n
        2. 회사는 이용자가 본약관에서 정한 이용자의 의무를 위반한 경우등 비정상적인 이용또는부당한 이용과 이용자 금지프로그램을 사용하는 경우 또는 타인의 명예를 훼손하거나 모욕하는 방송과 게시물을 작성한 경우 이러한 행위를 금지하거나 삭제를 요청하였음에도 불구하고 최초의 금지 또는 삭제 요청을 포함하여 2 회 이상 누적되는 경우 이용자에게 통지하고, 계약을 해지할 수 있습니다.\n
        3. 회사는 이용자의 청약철회, 해제 또는 해지의 의사표시를 수신한 후 그 사실을 이용자에게 회신합니다. 회신은 이용자가 회사에 대하여 통지한 방법 중 하나에 의하고, 이용자가 회사에 대하여 통지한 연락처가 존 재하지 않는 경우에는 회신하지 않을 수 있습니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_service_content_sixteenth">
        제16조(손해배상)\n\n
        1. 회사 또는 이용자는 상대방의 귀책에 따라 손해가 발생하는 경우 손해배상을 청구할 수 있습니다. 다만, 회사는 무료서비스의 장애, 제공 중단, 보관된 자료 멸실 또는 삭제, 변조 등으로 인한 손해에 대하여는 배상 책임을 부담하지 않습니다.\n
        2. 회사가 제공하는 서비스의 이용과 관련하여 회사의 운영정책 및 개인 정보 보호정책, 기타 서비스별 이용 약관에서 정하는 내용에 위반하지 않는 한 회사는 어떠한 손해에 대하여도 책임을 부담하지 않습니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_service_content_seventeenth">
        제17조(면책사항)\n\n
        1. 회사는 천재지변 또는 이에 준하는 불가항력으로 인하여 서비스를 제공할 수 없는 경우에는 서비스 제공에 관한 책임을 지지않습니다.\n
        2. 회사는 이용자의 귀책사유로 인한 서비스 이용장애에 대하여 책임을 지지 지 않습니다.\n
        3. 회사는 이용자가 서비스를 이용하며 기대하는 수익을 얻지 못한 것에 대하여 책임 지지 않으며 서비스를 통하여 얻은 자료로 인한 손해 등에 대하여도 책임을 지지 않습니다.\n
        4. 회사는 이용자가 웹페이지에 게재한 내용의 신뢰도, 정확성 등 내용에 대해서는 책임지지 않으며, 이용자 상호간또는 이용자와 제 3자 상호간 서비스를 매개로 발생한 분쟁에 개입하지 않습니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_service_content_eighteenth">
        제18조(정보의 제공 및 광고의 게재)\n\n
        1. 회사는 이용자가 서비스 이용 중 필요하다고 인정되는 각총 정보 및 광고를 배너 게재, 전자우편(E-Mail), 휴대폰 메세지, 전화, 우편 등의 방법으로 이용자에게 제공(또는 전송)할 수 있습니다. 다만, 이용자는 이를 원하지 않을경우 회사가 제공하는 방법에 따라 수신을 거부할 수 있습니다.\n
        2. 이용자가수신 거부를한경우에도 이용약관, 개인정보보호정책, 기타이용자의 이익에 영향을미칠 수 있 는 중요한 사항의 변경 등 \'정보통신망이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률에서 정하는 사유 등 이용자가 반드시 알고 있어야하는 사항에 대하여는 전자우편 등의 방법으로 정보를 제공할 수 있습니다.\n
        3. 제1항단서에 따라이용자가수신 거부조치를취한경우 이로 인하여 회사가거래 관련 정보, 이용문의에 대한 답변등의 정보를 전달하지 못한 경우 회사는 이로 인한 책임이 없습니다.\n
        4. 회사는 \'정보통신망법\' 시행령에 따라 2년마다 영리 목적의 광고정 정보 전송에 대한수신동의 여부를확 인합니다.\n
        5. 회사는 광고주의 판촉 활동에 이용자가 참여하거나, 거래의 결과로서 발생하는 손실 또는 손해에 대하여 는책임을지지 않습니다.\n
        6. \'할인쿠폰\'은 회사가 구매활동 또는 이벤트 참여 등에 따른 보상으로 발행 합니다. 이 떄 발행된 쿠폰은 사 용하거나 만료되면 소멸되며 현금으로 환급되지 않습니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_service_content_nineteenth">
        제19조(권리의 귀속)\n\n
        1. 회사가 제공하는 서비스에 대한 저작권등 지식재산권은 회사에 귀속됩니다.\n
        2. 회사는 서비스와 관련하여 이용자에게 회사가 정한 조건 따라 회사가 제공하는 서비스를 이용할 수 있는 권한만을부여하며, 이용자는 이를양도, 판매, 담보제공하는 등 처분행위를 할 수 없습니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_service_content_twentieth">
        제20조(관할법원 및 준거법)\n\n
        서비스와 관련하여 분쟁이 발생한 경우 관할법원은 회사 소재지 관할법원으로 정하며, 준거법은 대한민 국의 법령을 적용합니다.\n\n
        부칙\n\n
        제1조(시행일)\n\n
        본 약관은 2024.09.23.부터 시행됩니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_personal_content_first">
        오프로드(이하 \'회사\’라고 합니다)는 개인정보보호법 등 관련 법령상의 개인정보보호 규정을 준수하며 귀하의 개인정보보호에 최선을 다하고 있습니다. 회사는 개인정보보호법에 근거하여 다음과 같은 내용 으로 개인정보를 수집 및 처리하고자 합니다.\n\n
        다음의 내용을 자세히 읽어보시고 모든 내용을 이해하신 후에 동의 여부를 결정해주시기 바랍니다.\n\n
        # 제1조(개인정보 수집 및 이용 목적)\n\n
        이용자가 제공한 모든 정보는 다음의 목적을 위해 활용하며, 목적 이외의 용도로는 사용되지 않습니다.\n
        -본인확인\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_personal_content_second">
        제2조(개인정보 수집 및 이용 항목)\n\n
        회사는 개인정보 수집 목적을 위하여 다음과 같은 정보를 수집합니다.\n
        - 성명, 전화번호, 이메일 및 생년월일\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_personal_content_third">
        제3조(개인정보 보유 및 이용 기간)\n\n
        1. 수집한 개인정보는 수집 이용 동의일 로부터 5년간 보관및 이용합니다.\n
        2. 개인정보 보유기간의 경과, 처리목적의 달성 등 개인정보가 불필요하게 되었을 때에는 지체없이 해당 개 인정보를파기합니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_personal_content_fourth">
        제4조(동의 거부 관리)\n\n
        귀하는 본 안내에 따른 개인정보 수집·이용에 대하여 동의를 거부할 권리가 있습니다. 다만, 귀하가 개 인정보 동의를 거부하시는 경우에 서비스 이용 제한의 불이익이 발생할 수 있음을 알려드립니다.\n
        본인은 위의 동의서 내용을 충분히 숙지하였으며,위와 같이 개인정보를 수집·이용하는데 동의합니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_location_content_first">
        제1조(목적)\n\n
        본 약관은 회원(오프로드의 서비스 약관에 동의한 자를 말하며 이하 \'회원\’이라고 합니다)이 오프로드 (이하
        \'회사\’라고 합니다)가 제공하는 웹페이지 및 \'오프로드\'（희사가 개발 운영하는 모바일 애플리케이션을 말합
        니다 이하 \'모바일앱\'이라고 합니다)의 서비스를 이용합에 있어 회원과 회사의 권리 및 의무, 기타 제반 사항을
        정하는 것을 목적으로 합니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_location_content_second">
        제2조(가입자격)\n\n
        서비스에 가입할 수 있는 회원은 위치기반서비스를 이용할 수 있는 이동전화 단말기의 소유자 본인이어 야합니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_location_content_third">
        제3조(서비스 가입)\n\n
        회사는 다음 각 호에 해당하는 가입신청을 승낙하지 않을 수 있습니다.\n
        1. 실명이 아니거나타인의 명의를 사용하는 등 허위로 신청하는 경우\n
        2. 고객등록 사항을 누락하거나 오기하여 신청하는 경우\n
        3. 공공질서 또는 미풍양속을 저해하거나 저해할 목적을 가지고 신청하는 경우\n
        4. 기타 회사가 정한 이용신청 요건이 충족되지 않았을 경우\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_location_content_fourth">
        제4조(서비스 해지)\n\n
        회원은 회사가 정한 절차를 통해 서비스 해지를 신청할 수 있습니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_location_content_fifth">
        제5조(이용 약관의 효력 및 변경)\n\n
        1. 본 약관은 서비스를 신청한 고객 또는 개인위치정보주체가 회사가 정한 소정의 절차에 따라 회원으로 등록함으로 쓰 효력이 발생합니다.\n
        2. 서비스를 신청한 고객 또는 개인위치정보주체가 온라인에서 본 약관을 모두 읽고 "동의하기" 버튼을 클릭
        하였을 경우 본 약관의 내용을 모두 읽고 이를 충분히 이해하였으며, 그 적용에 동의한 것으로 봅니다.\n
        3. 본 약관에 대하여 동의하지 않은 경우, 회사가 개인위치정보를 기반으로 제공하는 각종 혜택 및 편의제공에
        일부 제한이 발생할 수 있습니다.\n
        4. 회사는 필요한 경우 \'위치 정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률, 콘텐츠산업 진흥법\', 전자상거래 등에서의
        소비자보호에 관한 법률\', 소비자기본법\', 약관의 규제에 관한 법률 등 관계법령(이하 \'관계법령\’이라 합니다)의 범위 내에서 본 약관을 개정할 수 있습니다.\n\n
        1. 회사가 약관을 개정할 경우 기존약관과 개정약관 및 개정약관의 적용일자와 개정사유를 명시하여 현행약
        관과 함께 그 적용일자 10일 전부터 적용일 이후 상당한 기간 동안 회사의 웹페이지 및 모바일앱을
        통해 공지합니다. 다만, 개정약관의 내용이 회원에게 새로운 의무를 부과하거나 권리를 제한하는 내용인 경우
        그 적용일자 30일 전부터 상당한 기간동안 이를 회사의 웹페이지 및 모바일앱을 통해 공지하고,
        회원에게 전자적 형태로 약관의 개정 사실을 발송하여 고지합니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_location_content_sixth">
        제6조(약관 외 준칙)\n\n
        본 약관은 신의성실의 원칙에 따라 공정하게 적용하며, 본 약관에 명시되지 아니한 사항에 대하여는 관 계법령
        및 건전한 거래관행에 따릅니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_location_content_seventh">
        제7조(서비스의 내용)\n\n
        회사가 제공하는 서비스는 아래와 같습니다.\n\n
        1. 위치기반 컨텐츠 분류를 위한 지오 태깅(Geo Tagging)\n
        2. 회사 및 제휴사의 상품 및 서비스 정보제공\n
        3. 회사 및 제휴사의 마케팅 서비스 제공\n
        4. 회사 및 제휴사의 프로모션 혜택 알림 제공\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_location_content_eighth">
        제8조(서비스 이용요금)\n\n
        1. 회사의 서비스는 무료제공을 원칙으로 합니다.\n
        2. 전항에도 불구하고 무선 서비스 이용시 발생하는 데이터 통신료는 별도이며, 이 때 부과되는 데이터 통신
        료는 회원이 가입한 각 이동통신사의 정책에 따릅니다.\n
        3. 멀티미디어 메시지 서비스(MMS) 등으로 게시물을 등록할 경우 발생하는 요금은 각 이동통신사의 요금
        정책에 따라회원이 부담합니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_location_content_ninth">
        제9조(서비스내용 변경 통지 등)\n\n
        1. 회사가 서비스 내용을 변경하거나 종료하는 경우 회사는 회원이 등록한 전자우편주소로 이메일을 발송하여
        서비스 내용의 변경 사항 또는 종료를 사전 일주일 전에 통지합니다.\n
        2. 전항의 경우 불특정 다수의 회원을 상대로 통지하는 때에는 회사의 웹페이지 등을 통해 공지함으로써 회원들에게 통지할 수 있습니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_location_content_tenth">
        제10조(서비스이용의 제한 및 중지)\n\n
        1. 회사는 아래 각 호에 해당하는 사유가 발생한 경우에는 회원의 서비스 이용을 제한하거나 중지시킬 수 있 습니다\n
        가. 회원이 회사의 서비스 운영을 고의 또는 과실로 방해하는 경우\n
        나. 서비스용 설비점검, 보수 또는 공사로 인하여 부득이한 경우\n
        다 전기통신사업법에 규정된 기간통신사업자가 서비스를 중지했을 경우\n
        라. 국가비상사테 서비스 설비의 장에 또는 서비스 이용의 폭주 등으로 서비스 이용에 지장이 있는 때\n
        마. 기타 중대한 사유로 회사가 서비스 제공을 지속하는것이 곤란한경우\n
        1. 회사가 전항에 따라 서비스의 이용을 제한하거나 중지한 때에는 해당 사실을 인터넷 등에 공지하거나 고객
        에게 통지합니다. 다만 회사가 통제할 수 없는 사유로 인하여 서비스를 중단하게 되는 경우 이를 사후에 통지할 수 있습니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_location_content_eleventh">
        제11조(개인위치정보의 이용 또는 제공)\n\n
        1. 회사가 개인위치정보를 이용하여 서비스를 제공하고자 하는 경우에는 본 약관에 대한 개인위치정보주체 의 동의를 얻어야합니다.\n
        2. 회사는 회원이 제공한 개인위치정보를 해당 회원의 동의 없이 서비스 제공 이외의 목적으로 이용하지 않습니다 \n
        다만, 고객이 미리 요청한경우해당 내용을고객이 지정한통신단말장치(휴대전화등)나 이메일 주소로 통보할 수 있습니다.\n
        3. 회사는 타사업자 또는 이용고객의 민원처리 등을위해 회원의 위치정보 이용 제공사실 확인자료를자동 기록 보촌하며, 해당자료는 5년간 보관합니다.\n
        4. 회사가 개인위치정보를 회원이 지정하는 제3자에게 제공하는 경우, 위치정보를\n
        수집한 당해 통신 단말장 치로 매회 회원에게 제공받는 자, 제공일시, 제공목적을 즉시\n
        통보합니다. 다만 다음 각호의 경우에는 희 원이 미리 지정한 통신단말장치 또는 전자우편 주소로 통보합니다.\n\n
        가. 개인위치정보를 수집한 통신단말장치가 문자, 음성 또는 영상수신기능을 갖추지 아니한경우\n
        나. 회원이 다른방법을 요청한 경우\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_location_content_twelfth">
        제12조(개인위치정보의 보유기간 및 이용기간)\n\n
        1. 회사가 회원의 개인위치정보를 이용하였다면 회사는 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률 제16조
        제2 항의 규정에 따라 기록 보존해야 하는 위치정보이용 제공사실 확인자료 이외의 해당 개인위치정보를 같은법
        제23조에 따라고객이 동의한목적범위 내에서 이용하고고객 응대를위하여 5년간보유하며, 이 기간이 지나면 즉시 파기합니다.\n
        2. 전항에도 불구하고 관계법령 등에서 개인위치정보를 보존할 의무 및 필요성이 있는 경우에는 그에 따라 보존합니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_location_content_thirteenth">
        제13조(개인위치정보 주체의 권리)\n\n
        1. 회원은 회사에 대하여 언제든지 개인위치정보를 이용한 위치기반서비스 제공 및 개인위치정보의 제3자 제공에 대한 동의의 전부 또는 일부를 철회할 수 있습니다.
        이 경우 회사는 수집한 개인위치정보 및 위치 정보 이용, 제공사실 확인자료를 파기합니다.\n
        2. 회원은 회사에 대하여 언제든지 개인위치정보의 수집, 이용 또는 제공의 일시적인 중지를 요구할 수 있습 니다.\n
        3. 회원은 회사에 대하여 아래 각 호의 자료에 대한 열람 또는 고지를 요구할 수 있고, 당해 자료에 오류가 있는 경우에는
        그 정정을 요구할 수 있습니다. 이 경우 회사는 정당한 사유 없이 회원의 요구를 거절할 수 없습니다\n\n
        가. 본인에 대한 위치정보이용, 제공사실확인자료\n
        나. 본인의 위치정보가 제3자에게 제공된 이유 및 내용\n\n
        1. 회원은 회사가 정한 절차에 따라 제1항 내지 제3항의 권리를 행사할 수 있습니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_location_content_fourteenth">
        제14조(위치정보관리책임자의 지정)\n\n
        1. 회사는 위치정보를 적절히 관리, 보호하고 개인위치정보주체의 불만을 원활히 처리할 수 있도록 실질적인
        책임을 질 수 있는 지위에 있는 자를 위치정보의 관리책임자로 지정하고 운영합니다.\n
        2. 회사의 위치정보관리책임자는 위치기반서비스의 제공에 관한 제반 사항을 담당 관리하는 부서의
        CEO으로서, 구체적인 사항은 본 약관의 부칙에 따릅니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_location_content_fifteenth">
        제15조(손해배상)\n\n
        1. 회사가 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률 제15조 내지 제26조의 규정을 위반한 행위를 하여
        회원에게 손해가 발생한 경우 회원은 회사에 대하여 손해배상청구를 할 수 있습니다.\n
        2. 회원이 고의 또는 과실로 본 약관의 규정을 위반하여 회사에 손해가 발생한 경우 회원은 회사에 발생한 모든 손해를 배상해야합니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_location_content_sixteenth">
        제16조(면책)\n\n
        1. 회사는 다음 각 호의 사유로 서비스를 제공할 수 없는 경우 이로 인하여 회원에게 발생한 손해에 대한 책임을 부담하지 않습니다.\n
        가. 천재지변 또는 이에 준하는 불가항력의 상태가 있는 경우\n
        나. 제3자의 고의적인 서비스 방해가 있는경우\n
        다. 회원의 귀책사유로 서비스 이용에 장애가 있는 경우\n
        라. 기타희사의 고의 또는 과실이 없는 사유에 해당하는경우\n
        1. 회사는 서비스 및 서비스에 게재된 정보, 자료, 사실의 신뢰도 및 정확성 등에 대한 보증을 하지 않으며
        이로 인하여 회원에게 발생한 손해에 대하여 책임을 부담하지 않습니다.\n
        2. 회사는 회원이 서비스를 이용하며 기대하는 수익을 상실한 것에 대한 책임과,
        그 밖의 서비스를 통하여 얻은자료로 인하여 회원에게 발생한 손해에 대한 책임을 부담하지 않습니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_location_content_seventeenth">
        제17조(분쟁의 조정)\n\n
        1. 회사는 위치정보와 관련된 분쟁에 대해 당사자간 협의가 이루어지지 아니하거나 협의를 할 수 없는 경우에는
        \'위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률\' 제28조의 규정에 따라 방송통신위원회에 재정을 신청할 수있습니다.\n
        2. 회사 또는 고객은 위치정보와 관련된 분쟁에 대해 당사자간 협의가 이루어지지 아니하거나 협의를 할 수
        없는 경우에는 개인정보보호법\' 제43조의 규정에 따라 개인정보분쟁조정위원회에 조정을 신정할 수 있 습니다.\n
        3. 제1항 내지 제2항에도 불구하고 당사자간 분쟁이 원만하게 해결되지 않아 법원에 의한 분쟁해결 절차를 따를
        경우에는 서울북부지방법원을 전속적인 제1심 관할법원으로 정합니다.\n\n
    </string>
    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_location_content_eighteenth">
        제18조(회사의 연락처)\n\n
        희사의 상호 및 주소 등은 다음과 같습니다.\n\n
        1. 법인명 :오프로드\n
        2. 대표이사: 이근원\n
        3. 소재지 : 서울 동대문구 망우로 46 (휘경동, 회기역 하트리움) DDM 청년창업센터 유니콘 3호\n
        4. 연락처 : 010-9245-388\n\n
        부칙\n\n
        제1조(시행일)\n\n
        본 약관은 2024.09.23.부터 시행합니다.\n\n
    </string>

    <string name="auth_agree_and_terms_conditions_dialog_marketing_content">
        서비스 제공 및 이용과 관련하여 오프로드가 취득한 개인정보는 “개인정보보호법” 및 “정보통신망 이용촉진
        및 정보보호 등에 관한 법률” 등 정보통신서비스제공자가 준수하여야 할 관련 법령상의 개인정보 보호 규정을 준수합니다.\n\n

        1. 고객이 수집 및 이용에 동의한 개인정보를 활용하여, 전자적 전송 매체(E-mail)를 통하여 발송됩니다.\n
        2. 발송되는 마케팅 정보는 수신자에게  및 제 오프로드3자의 상품 또는 서비스에 대한 혜택 정보, 각종 이벤트
        정보, 개인 맞춤형 광고 정보 등 광고성 정보로 관련 법의 규정을 준수하여 발송됩니다. 단, 광고성 정보
        이외에 의무적으로 안내되어야 하는 정보성 내용은 수신동의 여부와 무관하게 제공됩니다.\n
        3. 마케팅 정보 수신 여부 및 마케팅을 위한 개인정보 수집이용을 거부하실 수 있으며, 거부 시에도 오프로드
        서비스를 이용하실 수 있으나, 동의를 거부한 경우 각종 소식 및 이벤트 참여에 제한이 있을 수 있습니다.\n
        4. 수신동의를 받은 날부터 2년마다 (매 2년이 되는 해의 수신동의를 받은 날과 같은 날 전까지를 말한다.)
        해당 수신자의 수신동의 여부를 확인합니다.\n
        5. 오프로드 고객센터를 통해 수신동의를 철회할 수 있습니다.\n\n
        \※ 문의 및 동의 철회: dlrmsdnjs555@naver.com\n\n
        - 개인정보 수집항목: 이메일, 닉네임\n
        - 개인정보 수집 이용 목적: 이벤트 운영 및 광고성 정보 전송, 서비스 관련 정보 전송\n
        - 보유 및 이용기간: 이용자가 동의를 철회하거나, 탈퇴 시까지(마케팅 수신동의 여부 2년 주기로 확인).
        단, 관련 법령 규정에 따라 보존할 필요가 있을 경우, 해당 기간까지 보존함.\n\n
    </string>


    <string name="auth_set_nickname_sub_title">어떤 이름으로 불러드리면 될까요?</string>
    <string name="auth_set_nickname_text_field_hint">닉네임 입력</string>
    <string name="auth_set_nickname_check_duplication_button">중복확인</string>

    <string name="auth_set_birth_date_sub_title">나이를 알려주세요.</string>
    <string name="auth_set_birth_date_text_field_hint">생년월일 입력</string>
    <string name="auth_set_birth_date_text_field_year_hint">YYYY</string>
    <string name="auth_set_birth_date_text_field_year_text">년</string>
    <string name="auth_set_birth_date_text_field_month_hint">MM</string>
    <string name="auth_set_birth_date_text_field_month_text">월</string>
    <string name="auth_set_birth_date_text_field_date_hint">DD</string>
    <string name="auth_set_birth_date_text_field_date_text">일</string>

    <string name="auth_set_gender_sub_title">성별을 선택해 주세요.</string>
    <string name="auth_set_gender_male">남성</string>
    <string name="auth_set_gender_female">여성</string>
    <string name="auth_set_gender_other">기타</string>

    <string name="auth_character_title">동료 캐릭터 선택</string>
    <string name="auth_character_question_title">%s와 함께하시겠어요?</string>
    <string name="auth_character_question_label">지금 캐릭터를 선택하시면\n%s와 모험을 시작하게 돼요.</string>
    <string name="auth_character_question_deny">아니요</string>
    <string name="auth_character_question_accept">네,좋아요!</string>

    <string name="auth_selected_character_title">프로필 생성을 축하드려요!</string>
    <string name="auth_selected_character_sub_title">지금 바로 모험을 떠나볼까요?</string>
    <string name="auth_selected_character_button">모험 시작하기</string>

</resources>